Viutv全民造星總決賽 吳若希大讚：「我身邊嗰幾個男人一齊哇左三次」

【今晚直擊】《全民造星III》總決賽在昨晚（26/12）完滿結束，Ben（趙祥誠）以較佳全民投票評分，力壓總分相同的陳葦璇及ANSONBEAN（陳毅燊）奪冠。

▲雖然係同分，但最終以觀眾投票嘅結果為主。

《全民造星III》冠軍Ben、亞軍陳葦璇、季軍Ansonbean賽後受訪，Ben直言能入十強已出乎意料，從未想過奪冠，「花姐都冇諗過我入到十強，心目中的三甲是Ansonbean、葦璇及Cloud，多謝Fans支持，沒有他們行不到這一步。（你爆喊喎！）好感動，終於完喇！（如何慶祝？）想瞓覺，7個月冇瞓覺啦！」Ben又謂未有決定發展路向，今次唱林宥嘉只是回應網民訴求，亦未有唱片公司接洽。

▲似乎大家都係睇viutv多喎！

適逢Viutv今晚直播王牌節目《全民造星III》嘅最終決賽，一眾網友已經買定花生齊齊安坐屋企等睇結果出爐。但係大台都唔執輸，以《衝上雲霄大選》硬撼Viutv嘅王牌，但係可惜嘅係一眾網民似乎都一於少理，齊齊轉去99台。

但係網民今次關注嘅竟然係吳若希喺瓊姐個instagram（iamkingjer）到留言話：「Alina跳舞嗰陣，我身邊幾個男人一齊哇左三次」。大台喺同樣嘅時段播出嘅空姐空少選舉Jinny竟然無去睇，反而仲轉左台去睇Alina，好多網民都大跌眼鏡。大台今次想用同樣係選秀形式嘅節目硬撼友台，但係竟然比自己嘅藝人當眾落面。唔知高層會唔會又嬲嬲豬呢？

▲jinny喺瓊姐post嘅留言

有網民話：「大台連自己人都唔睇」「扮咩啊」「做咩唔睇自己台嘅衝上雲霄xxx呀？」但係亦都有網民支持「識睇緊係睇造星，點解要浪費時間睇乜雲宵，jinny好眼光」「轉過去Viutv啦，支持」

大台連自己人都唔睇

屌開錯台，開返喺影視台先

唔弱雞做唔到星夢一姐，所以要倒米
睇隔離台，仲要話哂俾人知

唔係同高層執番濟就做到喇咩